蘋果橙 士多啤梨 點樣揀

點樣揀

好lost 唔想揀錯

完全唔同各有各好
點揀

芒果

好鍾意食但係唔食得

士多啤梨但貴同貨質參差

蘋果
一日一蘋果 醫生遠離我

問題唔係揀邊個
係要承擔決定既後果

橙

啤梨好食喎
啤梨加芒果嘅 smoothie勁好飲

好酸...

啱

都有甜嘅 但你永遠唔知 直到你食為止

事情的不完美
會不會超出受得起以外

可能橙唔揀我

由細到大都唔鍾意

啱 我未食到

士多啤梨
方便

揀吓啲士多啤梨有無爛...

香蕉，方便

爛呢啲 蘋果橙都要揀
士多啤梨唔洗剝皮

好易食多咗 好肥

一日一蘋果
七日就會有七個蘋果

阿嬌

好勁